[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (376)

鵰。。。鵰你老味仲唔認？

雕。。。刻那張檯木板櫈

等唔切？

餓

係

乖啦

瞓晒？

早晨

夜瞓會肥

Lm扑野

hi

hi...

早

冇瞓過

所以訓咗

Portugal?

我係咪俾人block 咗。。。？
我一開post 就咁靜。。。

禮拜日啲偽毒出曬街啫

AGGER...

[急] 同網友第一次見點知肥婆黎 點樣唔hurt佢咁離開

@

hi.......

訓醒無耐

話緊你呀

成班都現充

又重咗幾多

得番我呢啲mon po狗

就快300⋯⋯⋯

做咩唔搵男朋友

禁錯制-.-

幾時生得？

下個月呀><

？

瞓咗

link

有

好似眼尾sau到。。

想提你。。

個個咁大隻嘅

花花

咩味

98d

又講

笑撚死

無啦啦拉我上水都有嘅

20歲....

毒撚變男神

隻鮑魚仔濕晒喇。。

生多幾個小花

靜咗sor . . .

一個人gym好悶

唔明。。。

收返。。

因為。。之前有個故叫林伯。。

冇呀冇呀

睇你咪夠

無忌

含撚咀

知喇知喇
想點？
係咪要好似拍gv 咁

幾多年前

Hi

w h a t e v s .

咪叫咗睇正面囉
睇完你會不了

好耐無見

純文字討論？

放閃要罰㗎喎

...

應該似便秘咗成年之後要痾嘅屎咁

who

hehe

無再上水

講啦

哦

這個蛋是不是有點迷人啊?
跨年還沒人人約欸 是不是太邊緣了
你還在等什麼?

系喎
唔記得咗個terms

又瞓咗。。

呀屌 記錯咗

乜水

啲人好意思一見親就問31倒數去邊 唔係無約呀
好似想潤我冇地方去咁

差唔多

係佢喇

禾巧叻

fun?

..........

...................

呢個po咩事
等我全部report先

有人講野咪執到

bb 去咗邊

靜咗

？
畀你講多次

再嘈打到你變孿線

怕佢呀

又唔係同你講
關你撚事

今年冇 好似係

家陣係咪唔俾講？

腳腳一開始夠話淨係掛住我而家

邊個浸親你

係
你on9？
我同你講嘢咩而家？
個po冇人同你講嘢就喺度搭嗲
無撚嘢呀？
成日喺度搵存在感
話我仲要問你 欸 你咁話我唔啱啊 下次唔好喇😉咁呀？
你傻撚咗個腦？
返出去啦
係都要俾人屌先安落

不服來辯

點解要踼爆我.....

茶茶

寫咗啲咩

佢係你徒弟喎

粉粉勁濫 認同請負皮

錯手正評

我明白你

寫左呢個

我都估到...

哼

我on 9
你係po 講野 唔係同緊po 入面嘅人講嘢咩？

如果你唔想人撘嗲r 存在感嘅

如果唔想睇到有無謂人撘嗲

唔係應該pm 咩？
block 咗我都得㗎

係咪唔撚俾我講？

明白咩

雙嗌唔好口

想要仔

其實唔難

得閒嘅話

見到twitter 啲GV玩pee

靜咗 咁我出返去沖涼先了

正確嚟講而家人哋話緊我 點埋我名
然後你突然加把嘴過嚟 話埋我一份？
你覺得身為個po嘅一份子就可以亂咁話人？
我一直以嚟有冇話過你呀咁？
我講嗰句嘢似講笑咩？ 你自己唔識睇人眉頭眼額咁係你自己衰on9
衰咗咪認囉 而家仲要攞返渣沙做咩啫？
你係咪搞錯咗啲乜嘢
道理喺邊個度都未搞清楚就嚟發悔氣唔忿氣打返段咁嘅嘢出嚟呀？
你拉返上去睇下你自己講咗啲咩
我未要你同我講對唔住都偷笑啦
你話block！你應該知好多人已經block咗你喇可？
就算有冇pm都唔代表你可以貿然插嘴 然後話我 再覺得你係有權可以咁做

我而家心靈受創 我絕對覺得你應得要彌補返句對唔住俾我𠻹

。。無人想知

就係要超得閒先會做

喂呀 腳腳錯了
唔好嗌交

最多我比埋我嗰隻腳你 唔好嗌交

我覺得大家互相傾偈
當然可以插嘴 談天說地
但要睇情況、話題 同 對象
唔係話你鍾意就得
就係咁

討論區當然係互相討論
但唔係俾你哋互相攻擊
最唔順係 明明有錯但唔認仲要話「我係咁㗎啦 唔撚得？」
咁我最唔欣賞

你話係咪 點點先生？
我想講嘅嘢就係咁多

我相信大家都無惡意既溝通下相信就好了

最多下次見面我先罰自己自隊三杯！！！

聽日開始試下用口水gel囉

我要靚仔得唔得

我都想住 係咪包埋個仔仔

乜嘢叫突然加把嘴？
入得個post 喺lihkg 有account

唔係有權發言咩？

如果對你嚟講，我重複一句 「再嘈打到你變孿線」係「亂咁話人」嘅話，你係咪太過玻璃心？

我on9嘅，真心唔知依句說話會傷害到你弱少嘅心靈啊
洗唔洗睇心理醫生呀？

你有冇話過我？唔記得喎
我衰乜嘢？再嘈打到你變孿線？？唔講得？
真係唔識隔住個mon 睇人眉頭眼額呀
不如你教我

道理?
我知好多人block 咗我喇

貿然插嘴？ 出聲洗唔洗問過先呀？

講句嘢都咁大反應 以為自己邊位呀

錯乜嘢 真心唔明喎
講嘢都有錯？
係咪唔啱聽嘅說話= 錯？

當然可以插嘴 談天說地
乜轉得咁快呀

咁你又以為自己邊位？
我唔係玻璃心 但代表你有權而又可以咁樣話我？
而且我會鍾意俾人話？ 你唔係惡意中傷人就等於唔係亂話人？識唔識咩叫道理
做鍵盤戰士會叻啲？出到嚟聲都唔敢出一句
而且人哋話緊我你又加把口過嚟可以凸顯到你啲咩？
討論自由唔係咁用
唔好活喺自己世界入面啦
識唔識咩叫尊重？
睇嚟你都係唔識
繼續單機啦
而家你知點解自己俾咁多人block啦
而且你一出聲就搞死個po
我都係勸你早走早著
無謂犯眾憎

你繼續駁我當然唔知自己點解會有錯啦
你係知錯咩嘅根本就唔會再繼續喺度同我拗落去 自曝其短

歡迎你繼續駁我
我出名好勝怨婦
好想睇下唔講道理嘅人會點為自己辯護

其實我想問下呢D係咪一定係0黎？

我只係一個普通人
咁都唔叫玻璃心？ 心靈受創喎你.... 無事呀嘛

真心唔知 「再嘈打到你變孿線」係話緊你啲乜

我都唔鍾意俾人話... 可唔可以唔好再話我 r 存在感，唔識睇人眉頭眼額，做鍵盤戰士，出到嚟聲都唔敢出一句，活喺自己世界入面.....

真心唔覺對你有講過人生攻擊嘅說話
除非你覺得 「再嘈打到你變孿線」係人生攻擊

人哋話緊你 我冇諗過加把口過嚟可以凸顯到你啲咩 加把口咪加把口囉 要突顯啲咩啫

仲要好清高咁勸我早走早著 無謂犯眾憎

知唔知自己講緊咩？

睇唔順眼就=錯？

唔知錯嗰個會唔會係你自己

不如講下點樣隔住個mon 睇人眉頭眼額喇
我好講道理嘅

。。。。咁似yes card

我幾時有睇你唔順眼？
唔好對號入座

講咗咁多就知你唔識咩叫尊重
唔一定要人身攻擊先叫唔尊重
己所不欲 勿施於人
咁簡單都唔識
人哋開到聲你自動消失咪算
死唔認錯
一直拗落去但暴露晒自己嘅無知、自大 同 歪理
難怪無人尊重你 因為你根本從來都唔識尊重人

你文盲？
唔識讀句子定咩😂

殘廢

我。。。比佢嘅外表呃咗
“9點啦，我要返屋企，屋企人擔心我”
原來係指
“屌你老母，9點都未開波，呃鳩我出黎，返屋企睇GV仲好過”

十二點 我要走喇
...十二點？...你要走？
掰掰喇

然後又spin 去話我唔識尊重......

對住你，我真唔唔知要點尊重
係咪要下跪？ 真係當你係__ __ ？

連重複講一句說話都會令你心靈受創....真係對住你冇野可以講
歪理？ 自大？ 無知？講緊自己？

我只係重複講咗句「再嘈打到你變孿線」
「怕佢呀」

然後換返嚟係
「又唔係同你講
關你撚事」

可唔可以返返去件事上面

只係想講
喺討論區講野
就要接受其他人係會出聲㗎

不如先尊重下其他人嘅發言權利

咁我真係唔係同你講

你要好似隻狗咁喺度吠我又唔阻你嘅
你鍾意啦
係啊！！！好想你對我下跪啊
但我又未見過狗識跪 都係坐返算啦

「關你撚事」依句真係啱晒我依啲m 底

西西 我會好好幫你教瞓🤴

咬死佢

真係當咗自己係🤴

去邊

離開呢到

關我撚事

突然諗起呢個節奏

你地唔好鬧架啦
我見到會唔開心

你走開，我弱小嘅心靈

唔想知了

灰姑娘！唔該你漏隻鞋比我幫你挽

Fuck you

真囉。。。呃你做咩

開心囉，然後又可以指住我話我蠢囉
又唔係第一次

做咩po我男神出嚟

"家境唔使有錢但千祈唔好窮"
即係點唔係有錢就係窮架喇
仲要特登列明家境呢一點

因為佢係

圖呢

....好嚴重咁

禁慾啦無忌

咁又唔係咁講要兩個人都付出先得架嘛
你自己比人屌個陣你都開心緊喇,除非你係被逼
我只係覺得佢個回答顯得佢好貪心
而家窮得罪你咩點解唔索性揾個sugar daddy包養你

愛回家???

體質問題多

不了

你大波 點同

Twitter啲gay佬on9架喎個條傻仔我認得
次次個po下面成堆人刷鞋同埋祈求比佢屌
但明明個內容係鬧緊佢地
成班M狗